點解個個都唔信我破左燈

今場破燈比你地睇

屌同路

唉…

比d相心自己，雖然我post飛燈既機率係100%

屌你咩

對左

唉 又黎

不如以後我收錢10$買一次你地對家

買主要驗腦

拿破燈啊～大家以後唔洗驚

岩岩番到香港 即刻買主先

一落注

傻豬黎 講明破燈

屌